開左學咁耐，終於接受自己係一個恒管學生依個事實

之前出埋一系列on9撚含post
係因為自己個人唔成熟
Dse考得差入唔到心怡嘅大學
發悔氣亂咁踩低自己學校恒管
今日經過組爸開解
終於知道之前自己做嘅事係幾咁錯
今後我會洗心革面
希望依個post會成為我嘅重生日記
大家可以陪伴我be a better person

2/10/2018 晴
無撚含的第一天
一切安好
感恩

咁你pound唔pound

一下子冇可能太pound
傷口要時間去撫平

I love joe baba

恭喜你呀含大仔

唔會再介意人點睇我

你想我畀咩反應你

給AK哥哥的一句說話：
很感激你在數錢專員巴打開的tg群給予我們恒大新鮮人的指導

我講過啲咩
唔記得咗

你貴人事忙唔記得好正常

話知你，總之唔好唔記得，以後見到我地三大仔，要先鞠躬同讓路，等我地走左先企番直

幫埋你含又點話
我含大的

In新一大, we trust.

巴打讀咩科

當自己讀恆商咁讀就得

我一收到hsbc offer就同嗮所有姨媽姑姐講啦喎 真 光宗耀祖

屌 講錯 hsmc

Sor呀
果面個po吹大左
其實係想講做dog

48歳老妖HSBC MT